{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028233?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 넘버25 울산학산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせにはチェックインアウト案内、入室利用案内などが含まれています。 また、ご予約特典としてはオープン特価イベントと徒歩特価イベントがあります。 蔚山初で唯一電気自動車充電器が設置されており、車両の未所持のお客様は現地決済時に追加5,000ウォンの割引を受けることができます(徒歩特価タイプは除きます)。 客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、ゲーミングPCも設置されています。 また、簡単な朝食の無料提供及び災害支援金の使用が可能です(現地決済の際に可能)。 ランドリーサービスも利用可能で、デラックスタイプ以上の客室にはスタイラーと空気清浄機が設置されています。 ゲーミングPCも設置されており、バトルグラウンドとLOLを利用できる仕様のPCとヘッドセットをレンタルできます。 また、ウォシュレットや人気ボードゲームも客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにはどのような情報が含まれていますか？",
            "answer": "予約のお知らせにはチェックインアウト案内、入室利用案内などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約特典としてはオープン特価イベントと徒歩特価イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車充電器の利用について教えてください。",
            "answer": "蔚山初で唯一電気自動車充電器が設置されており、車両の未所持のお客様は現地決済時に追加5,000ウォンの割引を受けることができます(徒歩特価タイプは除きます)。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、ゲーミングPCも設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供や災害支援金の使用はできますか？",
            "answer": "簡単な朝食の無料提供及び災害支援金の使用が可能です(現地決済の際に可能)。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "ランドリーサービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスタイプ以上の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスタイプ以上の客室にはスタイラーと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ゲーミングPCも設置されており、バトルグラウンドとLOLを利用できる仕様のPCとヘッドセットをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "ウォシュレットや人気ボードゲームも客室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 442
    }
}